

 Vo vačku mi ticho hrala hudba, a ja som si pripadala ako v raji. Totálny kľud. Úplne ma to pohltilo a fascinovalo zároveň. Oči zavreté a myšlienky kdesi v inej dimenzii. Vtedy som si pomyslela, že toto je relax. Úplne mi v tej chvíli bolo všetko jedno. V duchu som si predstavovala chvíle, ktoré som prežila, ktoré mi niečo dali do života, ale aj chvíle ktoré boli možno zbytočné, a ja som v nich hľadala niečo, čo by o nich mohlo povedať, že neboli. Nebola to vôbec žiadna strata času. A na každú jednu chvíľu čo som si spomenula som si mohla povedať, že nebola zbytočná. No, teda skoro na väčšinu..aby som neklamala...Cítila som sa výborne, nechcela som ani oči radšej otvoriť, nech mi ten pokoj niekam neujde. Ale v tom som pocítila studený dotyk na tvári. Otvorila som oči a uvidela svojho psa. Bol celý natešený, že ma našiel. Usmiala som. Pes si ľahol vedľa mňa. Ale to čaro chvíli neušlo ako som sa bála. A tak som oči opäť zavrela a nevnímala okolie. Myšlienkam som už nedala ale šancu. Nechala som ich tak.  ,,Kašlať na ne“ pomyslela som ako posledné, a ani neviem koľko času ubehlo, kým som opäť otvorila oči. Pes už pri mne neležal. Vstala som, natiahla si svaly a pobrala sa preč prežiť ďalší deň v tomto pre podivnom svete, kde nikdy neviem čo ma čaká. 
   
 Hmm,,ako vidím článok o ničom, ale čo už keď som mala potrebu ho jednoducho napísať. 
 PS: A nie je to strata času ak si niekto myslí. Úplne vypnúť  a nechať si čas bežať ako chce aspoň pre mňa úplný ventil od všetkého. Aj keď viem, aké je ťažké na nič nemyslieť, lebo sila všetkých vecí, povinností, starostí je silná...ved čo by aj nebola, máme toho občas na pleciach  asi priveľa naloženého.  
   

